<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://xxchave2xx.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://xxchave2xx.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://xxchave2xx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xxchave2xx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola! En este post te platicaré a cerca de lo que he aprendido en LaunchX.
Desde que inicie con esta aventura aprendí muchas cosas nuevas y reforcé mis conocimientos sobre algunas tecnologías que ya conocía. Primero comenzamos con un onboarding, en el cual aprendimos a utilizar Python y el cómo funcionaba GitHub, después seguimos con las semanas de frontend, en la que aprendí CSS y reforcé algunos conocimientos sobre HTML y JavaScript.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://xxchave2xx.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xxchave2xx.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Mi nombre es Raúl Antonio Chávez Aguirre , soy del estado de Colima y me encanta mucho ir a la playa.
 Hola como ya mencione me llamo Raúl Antonio Chávez Aguirre y me gusta que me digan Raúl, tengo 22 años y vivo actualmente en un pueblito que se encuentra en el estado de Colima. Me gusta demasiado visitar las playas 🌴, ya que me genera mucha paz observar el mar (pasaría horas simplemente mirando el azul del océano).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://xxchave2xx.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xxchave2xx.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola Xplorers!
Creo que cuando mencionan a una persona encargada de desarrollo de software o que se dedica a la tecnología en general, la mayoría de las personas piensa que como tímidos, que no nos gusta socializar, que somos muy inteligentes. Y a pesar de que en la mayoría de los casos si lo somos, en muchas ocasiones depende de la persona elegir como ser. Por último, creo yo que la cultura del desarrollo de software se base en los siguientes valores:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
